Pro club [上班族] 招純左翼鋒 後防

想徵純左翼鋒 後防（有波底）最好成熟d 的上班族
吹水開心夾默契 踢波
隊波風格主打433 少斬波
一星期3日 主打weekend (星期5 6)而家缺左翼鋒/防中/後防
上班族 輕鬆為主 用mic 一齊夾波

有意tg

有意打到fifa 21 長夾就來啦

有意tg

想試下就來啦